有國才有家

國造就家，咁咩做就國

In 共慘黨
Wechat